The Mandalorian S2 劇透討論區2

怕新一集劇透既巴打星期五下午就咪入嚟la

May the force be with you

Chapter 14 December 4, 2020
Chapter 15 December 11, 2020
Chapter 16 December 18, 2020

lm

打緊ben solo個陣asoka baby yoda去左邊？

琴晚開SW battlefront 2, 入面用望遠鏡都係有羅馬數字架啵

外國YouTube 解釋點解Ahsoka leku 會咁短

高銀河字母

我都睇左，冇計，live action係好大限制。CG左都有機會比人屌太假

其實我覺得又真係無乜問題，帶頭套個質地點都好過靠哂Cg，縮短少少都係想成件事無咁論盡，不過個演員做得麻麻係真

R.I.P
David Prowse
May the force be with u, always

我諗佢係呢20年最受歡迎嘅星戰角色
我寧願佢唔出好過出到而家論論盡盡

...

但縮短左 變相唔連戲呢
你見ep8 呀luke最後喺crait個vision都係短髮
因為ben記憶中嘅luke都係嗰個咁上下嘅髮型
調番轉 我地記憶裡面嘅呀蘇都唔係得咁短

不過條片都講得岩嘅 拍戲上黎點都係頭套方便

電影版人物有樣好，有生有死
如果個角色寫極都唔死，會變到好唔立體

Anakin唔係master咋喎

Council 都入左，但冇得做master，比著我都嬲

其實而家呢個時間點仲有幾多有d名既jedi係未死?

Darth Vader 演員 David Prowse 過身

Asian lives matter

可能baby yoda比Luke收做學生
然後比ben劈死左

Luke ahsoka ezra cal cere

ben殺左一個同學仔咁大把

Ching有睇漫畫喎

有睇小說同漫畫
無睇動畫

巴打你用緊Ruin Johnson思維模式？

Cal兩個未知過唔過到正傳三部曲
隻game個時間Saw都未死
續集又唔知點

May the force be with him RIP

啱啱睇左最新果集 感覺Ashoka 係呢套野會好少機會出場 不過都期待佢哋寫thrawn

今集睇完覺得迪迪尼會唔會將thrawn 三部曲變濃縮雞精強行植入
利申 9up

迪迪尼正左下一盤很大的棋

佢炸🐔佬嗰條線未搞掂
依頭又開條新line

開始追返動畫

咩網齊啲

Disney+

我覺得之後會開一套講炸雞佬
淨係mando套劇應該唔夠講佢身世

支那網
不過清應該Disney+
唔知有無中字

猴活今次真係發過豬頭
im粒金蛋出完到星戰長拍長有

但對比起 marvel 個牌頭，
sw 無咁多人追，而且唔係電影應該無咁多人會留意

依家一套mando炒起曬sw條line wor
隻隻都升值緊 講緊前中後傳

我覺得主要係因為之前少人訂，
所以稀有度高少少先炒得起

但我都想 ht 啲 sw figure 多啲人留意，
真心做得比 marvel 既好好多
猴活親生仔係唔同啲

唔關少人訂事
obiwan dx兩年前嗰陣夠大把人訂 重試過跌到好低價
你睇下mando s1一出 隻野依家反彈左幾多

多左人玩mando 變相多左人玩埋其他款
你見fb d group日日有人徵就知
如果無mando依套處 星戰line好難上到高價位

無計 香港人最鍾意跟風
個個訂sw最後就好似mcu咁

好在無後追依個問題
寧願後追ps5都唔想款款星戰都要食炒

thrawn而家係disney正史係做過左d咩?

係rebels入面恰過細路

抽到味

話時話點解香港人寧願儲ht都唔玩光劍

未 聽日應該又比佢撚多獲

Ht靚呀嘛

可能因為光劍要大地方存放

打兩個jedi 收皮咁濟 都叫恰細路

邊有咁大地方可以攞出來fing

慘被迪迪尼削弱無計

咁宜家堆小說講佢都ok嘅

拎得出街再算

sidious唔掂，粗到成碌Jer咁

加埋震動功能應該好好賣

ht靚之餘，除左光劍仲可以有埋個角色，連mando boba依啲無劍嘅都有份

屌
又肥又大份

咁都叫肥同大份
我諗師兄佢平時打開羽毛球都搵啲火柴

真人瘦到咁都叫肥

好想去Galaxy edge
買光劍同搵Rey

有d似包莖j

咁都肥？

唔怪得啲女成日話要減到皮包骨。cls

正常比例
唔諗下動畫d比例唔合理

成張相除左montrals短，其實無乜大問題
覺得套衫仲靚過rebels果套

就係條野短搞到又肥又大份
條野長番個觀感好番好多

maggie Q身型先似番動畫個feel

樓主有種特別嘅審美觀
你見佢堅持條女係肥 就知佢現實搵女係幾咁坎坷

未睇最新，條野做乜咁短

想買返darth maul

樓上有巴打share左啲youtube
裡面有講

dx16？
我想放

邊隻？ep1 定 Solo 個隻？
ep1 個隻 toys hunter 同 rebel base 都見過有現貨

ep1
有現貨？？有冇埋架車，架車好正不過太大冇位放
係咪出咗3個version, 我見有隻機械腳

Dave話it’s possible mandolrian發生嘅時間係早過rebels最後個time jump姐係ahsoka係未出發搵thawn

原來佢十幾歲啱啱入行已經識hayden

ep1係有車版(dx16)同無車版(dx17)

你地買有車定冇車
我obiwan都係買單隻，冇買dx

我買左無車
高地就買左dx 但啲配件好小玩

上面有巴打解釋左，就係係之前都唔可能短過clone wars，好似係所以算啦。

總共出左3個version(4隻)，每隻衫、劍柄同配件都唔同，可以睇返自己想要邊個時期

唔係講緊佢個頭
係講緊個timeline
好多人assume mandolorian係rebels後
包括個time jump

的確有人話過係今集之後先搵sabine，一齊去搵ezra/ thrawn

EP6 Battle of Endor 係4 ABY,
Battle of Jakku 係 5 ABY,
Rebels 大結局 Ahsoka 搵 Sabine 一齊去搵 Ezar 係 Battle of Jakku 之後。
Mandalorian 第一季第一集 去雪地星球 係大概 9 ABY

Rebels大結局已知5 ABY係出自參考書，劇中無講明所以設Mando/9 ABY後亦並非無可能。

唔知Dave點解專登提起，不過疑點出自真人版Ahsoka全身灰色，同最後見佢嘅智者形像差太遠。對Vader一句擲地有聲嘅「I’m no Jedi」，點解今集又以「Jedi」身份介紹佢畀觀眾? 點解全集Ahsoka都冇糾正呢個稱呼? 由Order 66嘅內疚、到Rebels否認、Malachor 同 A World Between Worlds嘅尋覓、到Mando版，美中不足未能呈現其中領悟。(ooc程度就見仁見智)

Rebels大結局時Dave話唔肯放設計出嚟係因為白袍下佢套衫有代表性，加上Gandalf 比喻，如果有師兄熟LOTR請指教。 (src: )

我分析過真人套衫嘅元素，但一諗到好似幫埋米老鼠解釋緊就
明明同一篇訪問入面都講咗製作上真正原因，如果因為頭套爭議而後設地用時間線扭橋，咁

今集標題嗰個Jedi其實應該係指grogu

而佢冇糾正mando嘅講法會唔會係因為mando其實對Jedi 嘅了解本身已經唔係好多，再咁樣解釋驚佢會好亂，如果同佢講唔係佢唔係Jedi ,可能會令mando覺得搵錯人。

而頭套不論時間線先同後點都係錯㗎啦
係純粹佢哋未解釋rebels 係先定後，唔知佢搵咗Sabine未啫

呢個角度幾好，亦同意第二段，劇本咁處理會照顧到更多觀眾。今次呢集打擊咗我對Dave神信心，凝住佢troll人 希望我錯，佢一切自有大計

想詳細啲覆師兄但打咗幾百字硬係覺得自己離曬題講緊成個星戰嘅storytelling. 無論如何套劇叫The Mandalorian就應該集中返豐富Din同Grogu嘅角色，Ahsoka繼續做工具人站在大局著想就暫且以待。

都到第二季，希望佢哋可以寫多啲Grogu，佢既為舊Order一分子，作為新一代Force-sensitive會點樣選擇，而唔係每套劇一到第二季就變同學會。

留名等睇樓主話又肥又大份
叫迪迪尼執下佢個outlook （唔知衰dns定proxy）

老老豆豆，張相好唔老黎

如果有一日Luke離開應該會喊死我

都係 比佢影響太多
但佢撐登 搞到我平靜的對佢熱度退減

如果係cal都會幾驚喜

不過佢好廢

唔廢啦
如果拎luke黎同佢比 咁佢一定唔佔上風嘅

當去到後期覺得佢似樣返少少果陣，跟住比vader禁住屌令我覺得佢真係中下級數黎
雖然話對vader姐，但差距大到咁

不過又要考慮到佢真係新鮮出爐jedi knight

佢本身個底唔差 又識force freeze同天生psychometry
劍法佢又好易上手 單劍雙頭劍都撚到
講真佢揪得掂二妹真係有番咁上下

同埋佢都涯到vader嘅攻擊但重走到佬 其實好勁
choke緊但反打嗰下真係好佩服

全靠DB1 carry先捱到去爆機

仲要識拎住舊野就知歷史。

DB1真係好撚可愛 好似隻狗仔咁
同期屌打緊bb8

新三部曲真係黑歷史黎

當初第7集：哇han solo呀
睇完：屌

第8集：luke
睇完：屌

第九集：白占庭電佢老母臭閪，心諗個尾有得救既有得救既
睇完：

搵winter soldier做後生Luke

電影EP8都可以唔跟設定
設定有矛盾呢啲嘢我都唔多想理喇
佢哋柒咗就肯定，點解釋都一定係兜，否認唔熟書

唔好再做爛舊有角色啦
其實好似gundam 咁分神打同軍武兩條line幾好
軍武有rogue one 真係好正，邊場正傳打仗場面真得個最後大戰

軍武有rogue one 真係好正，邊場正傳打仗場面好睇得過最後大戰
sor 打字太快揀錯晒搞到1999

佢真係好似

Bb8都好cute
DO

唔鐘意bb8其中一個原因係搞到r2變大茄都不如

Ig見到

偶像呀

當年prison break集集追

如果呢個jedi係gay嘅佢可能先會肯做

S1真係美劇啟蒙
我連S5都睇埋

宜家睇番都耐人尋味 佢拍完之後都無咩劇

希望今次佢可以拍得成

印象中咪做下chris同埋captain cold
不過佢前排好似話過有gay角色先會做

只知佢有拍dc劇 但無追開
但迪迪尼宜家政府正確，整個gay jedi都唔出奇

Tarkin都變左gay

BB8自己又唔係突出得好邊。ep8-9又變路人，ep9又整多隻風筒，都唔知做乜鳩。

係 風筒又分薄埋bb8個地位
最後變左R2跟poe機尾
Bb8跟rey

而家都唔知點解無啦啦就話果條友gay。明明又無戀愛戲份。

明明poe同finn先係一對。

小說

點睇都係好夾硬。

佢前排quit prison break咪係因為唔想再演straight guy

Finnpoe

明明係gay
都要錫女人錫足5季重要有套劇場版
未計套劇本身越拍越唔掂

Ep8塞rose俾finn,到ep9塞黑妹
個黑妹係咪lando個女

Who cares

唔係變左肥基佬咩

屌，講到成個Galaxy D女一見到黑腸就出水咁

逃 fans點屌都一定會撐既

連佢都唔拍S6
真係靠t-bag

400集

想問你地係咪有訂到Disney +??
定係下戴落嚟睇？

女咪揾 elliot page
當佢gay

黑腸食咩女都冇人care

一陣又有得睇 大家估gideon會幾時追到佢地

可能今集又side quest，下集先去山頂+gideon追到，臨尾一秒sense到grogu嘅jedi黎幫拖，但淨係影佢下半身背影同開光劍，最後一集先show樣係邊個+開打

但得返三集 仲side quest好似好趕 希望上到山會有啲old republic easter eggs
另外覺得位jedi 只會係luke/新角色

結果唔係Jedi sense到

pals sense到

windu

今集得32mins

Trailer片段好似出得7788, 呢三集應該全部未見過。除左上山果幕

係就神作

今日有人睇左未 想傾

睇緊

終於正式出場

貼圖！
未睇都想知

睇咗10分鐘好癲

猴活出硬

正啊 未睇都即刻㩒黎睇

侯活可唔可以出埋

重男輕女

Diu 仲未有seed

大佬呀 你中譯又點會有seed
你之前都識講你睇開簡中架ma

終於睇完

加密x1
加密x2
加密x3
加密x4

Sor
我見上個禮拜都講咗係加密討論區
下次加密返

樓主條撚樣唔忿氣自己無加密 跟住比人屌ah ma
佢咪索性叫人星期五唔好黎依個post
不過撚有人理佢咩 自己做壞規則就叫人唔好睇post
所以我地做番好加密就得

都啱嘅費事有人錯手撳咗入嚟
Ching未睇？

劇透注意
未睇唔好撳

睇左開頭咋我 收工準備走人

怕新一集劇透既巴打星期五下午就咪入嚟la

最唔想套野比789污染

唔係好惡架咩你

套野基本上係鋪路比7
又點樣唔污染？

DLLM 好撚正呀！

好想睇你地劇透呀
但係返緊屋企

快L D睇

做fennec個溫明娜已經57歲

Agent may

動畫Mulan

個pose有少少似Leia

Diu你講完之後返唔到轉頭

係都唔出奇

CLS

今集好短扣曬op ed得25分鐘左右…
佢今氣title 叫tragedy仲有d擔心點知睇到中間終於明個tragedy指乜笑左

有無印象後傳好似第7集片尾係賭場果個星球有個小朋友識用force，佢計唔計入迪士尼既編年史。有無d資訊講過佢之後點樣

condom黎

講明劇透都 hide 乜鳩

我諗個套係 sw 聖誕特輯咁，冇乜人想提

因為樓主上次星期五無加密劇透左 跟住比人屌到發脾氣
又喺到發晦氣講怕劇透嘅人 星期五唔好黎依個post
但一定有人會想傾嘅 唔想兩邊有沖突咪大家自動自覺加密番
加密都係一日左右啫 忍下

依套提親大家都會屌曬鬼
好快有人會沖出黎屌RJ

Call me？

Rian johnson 祖宗十八代被狗屌
Kathleen Kennedy 陷家中武漢肺炎

但聖誕特輯起碼有得笑吓
Ep8除咗畫面靚真係冇優點

講起EP8就扯火

好賤 but I like it

佢想話大撚把人唔洗train都識運用自如呀嘛
食屎啦迪士尼

咪再提個冚家鏟
一屌就有排屌

boba fett回歸就洗底唔洗柒，luke回歸就變廢老

唔係講笑
試過講到嬲到Apple watch提示我心跳太快

Ahhhhhhhhhhhhhhhhjhjhjh

返正題

Snoke最後成功咗暗示grogu畀人...？

一見到stormtroopers出場就覺得毫無威脅，全部係炮灰黎

咁未睇最新d人入嚟做乜q 咪睇咗先入嚟囉

其實要跟返789既話，係唔係好大機會都會？

漫畫係唔係有講佢死過翻生後，就亦正亦邪咁？

係迪士尼啲濕9橋段，硬要拍到好有正面將來咁

依個問題我喺post 1都有講過
會唔會同其他post 好似rm嗰啲咁 出左字幕就唔洗加密會唔會好啲
但通常mando都係夜晚出中字 咁有啲人等唔到咪會下午入嚟傾
你見今日都有人想睇下leaks 但佢地本身都未睇
不過最重要係大家有個共識 但好明顯依家係一言堂
#201就係最好例子不過有無人理佢 我諗你眼見都好清楚

btw 有野搵番負責人樓主

EU係變番好人 有幫手train solo個女黎

依家連繫佢同snoke有冇關係都只係假設性
希望佢無事啦

講緊lee套，唔係lego個套

講明戲透，hide 乜撚

應該唔會啦，可能遲些好多 jedi 走出來

即係睇大陸網；今日重 leak 乜鳩，零神都出左
利申申：唔開字幕，唔知有乜文

個post由一開始開嗰陣個logic已經錯左
要劇透嗰陣無劇透 到唔要劇透嗰陣就無啦啦比人劇透

btw 同負責人講過架啦 但佢講晦氣說話撚尻大家 話唔想睇咪唔好入嚟
佢自己都無心去理

moff套甲其實有乜用

The dark side is strong with you

下 咁mando咪無女

這個講咗幾個星期，佢要 cut 走，不過今集出返，可能唔洗死。重有今個件啦。點會冇

係咪關比人cancel事

講選舉問題，就比人 cancel

Razor Crest 裝左tracker 嘛

星期六喇，唔洗加密

BOBA FAT 好撚正呀屌你個閪
Sequel 班撚屌學野啦陷家產

咁你又改名做Rey

呢個名我用早過 佢

Skywalker 佢老母
咀咀咀咁鍾意咀，去咀chewie 啦飛機場Mary sue

其實我好ok TFA，當時對佢印象好好

Boba F A T
The bigger belly the more badass

臨尾炸雞佬同Grogu講話把Dark Saber唔係俾佢玩，可能會插盲對眼

我腦海浮現：

X Wing第一次出場個幕係幾正，過咗30幾年再有X Wing係電影出現

點想像到今集個Boba Fat同ROTJ比solo盲打再飛落Sarlac pit個個係同一個角色

唔洗加密

講個下我都諗係咪講緊呢個 meme

有冇人聽到boba講like my father before me
又係諗起luke

其實下個po改返名做劇情討論區係唔係就得
算啦成個連登講star wars既黎黎去去得我地幾個出面又無其他star wars post，係入黎講嫁啦。

我覺得頭兩日加密都okay既

利申：而家睇

如果改做劇情討論區 其實會更好
大家都碼都識自動自覺加密
我覺得頭24個鐘加密都OK 即係去到星期六下午4點
Or當晚過左12點都可以嘅 大前提係你一出即睇

不過睇下晦氣撚會唔會又自己搞壞自己個post

劣改

睇到粒提子

Mando失去了一切
Boba證實了這消息

鄧萃雯與任達華合作拍劇，獲得網上巴打好評

真fans 筆下，柒頭都可以變型棍
智障筆下，傳奇英雄都可以變廢老

人生

所以MOTHERFUCKER 斬頭

光復星戰

咁至少boba fett 喺ESB都叫威過

好想見到Gallagher係Life action拎光劍

同 sequels 有關既都唔想睇

我都唔想
但覺得老迪咁做都唔奇
借套劇救sequels

迪迪尼依家積極填緊ep3~ep4之間嘅野
至於after endor 真係暫時得番mando可以接駁住
所以 就算唔想睇到 始終都係會出現

你講完我都忍唔住手禁左負皮。

最好就當7-9係黑曆史，乜都無發生過算啦

因為佢只可以喺6~7之間個gap盡量挽救sequels
但難得套劇拍得幾好
希望佢唔好夾硬講到關sequels事

樂觀啲咁諗，如果迪迪尼點都係要駁嘅話，至少依家駁係由jon favreau同dave filoni落手，應該唔會柒得過789嘅

個cm好多負皮
全世界共識都係sequels=垃圾
老迪唔好妄想可以好似prequels咁靠meme翻生

點都會關架啦
我記得嗰陣s1未出嗰陣 個info都有提到first order

係嘅 起碼喺設定上唔會又駁上駁先
因為佢地定立個時間點係喺起源

做特工打到暈,仲識廣東話

赤手空拳仲勁過揸槍。
唔知今次有無得表現下揸飛機實力

今集戇鳩嗎？丟走咗個jump pack 走咗去，完全冇咗件事，打之前執返個jump pack就可以飛起追番dark trooper，明明個個開打都執返自己嘢

証明阿仔比人捉左
咁冷靜既Mando都會怯同亂

prequels meme 同 clone wars 真係救返曬

究竟最尾有冇拎返個jump pack

應該有，冇影炸掛

我會打爆個iPad、電視、掟撚埋個iPhone落廁所

Prequel 有Hello There 作為一大亮點

Sequel D潛在亮點被班傻閪寫死晒
弱智學咩人做編劇、導演

但你個名
見到都想打爆個電話

最on9係rian johnson the unwise
ep8係不可原諒嘅垃圾
累死晒成個sequel trilogy

ep7都叫做闊別多年可以止下癮
你老味ep8閪咗搞到ep9執屎都執唔完
所以ep9拍得差我覺得情有可原

ep7跟足ep4個套路
冇乜驚喜但至少穩陣
jj就慘
7開咗個正常頭 點知8玩爛哂
9要執8啲屎 feel到佢盡咗力了

9突然空降白仔同 final order，呢個設定其實已經有少少整冧哂成個789系列，不過都關第8無啦啦一野整死snoke 事，真心西利，手揸好牌，大把內容去拍都可以搞到咁

Boba Fett 套甲係唔係 Beskar

Anyway 套甲好似唔係好啱身 發咗福

每星期loop：
有新一集討論>sequel trilogy出現>屌sequel trilogy

所以好唔明 rogue one 拍起時都過唔到高層關 好多嘢大執先出街

何以TLJ 可以咁出街 高層有直接責任

荷里活嘅導演 除非大粒到金像獎級數大袋 否則商業片剪片權同劇本權都係影片公司手上 唔到導演亂嚟

所以啲人咪屌埋女權總裁
Btw solo

Solo 搵 Ron howard 都救唔翻 好似話唔俾加戲 只可以用已經拍起嘅片盡執

有補拍嘅，原來Paul Bettany個角色係第二個人做
補拍就唔到期就搵Paul Bettany頂上

真心rogue one好過789

計埋正傳所有戲，rogue one頭三!!

我自己就私心鍾意ep3唔明點解當時俾人插得咁犀利

You are the chosen one

其實前傳三集都好睇，可能係果陣啲老一輩既fans覺得啲野太膠

Ep 3，一集過嚟講，啲野交代得算好，Anakin同Jedi 議會既矛盾，order66，最後師徒大戰

唯一可惜果陣無諗到Asoka果位，提都無提，
Order 66，同Anakin上黑武士裝 畫面再多少少就好

插得犀利唔係ep.2咩

當時屌得最勁其實係ep1同2
3只係咁岩衰在同樣係前傳

至於衰在啲咩 不外乎cgi過多 演員問題 節奏問題等得

其實有班老一輩好難溝通，佢地細個睇4~6，之後佢地睇1~3同rpogue one就係垃圾，佢地覺得係間硬將劇情接去第4集

Hayden christensen 孭唔到咁重戲

Darth Vader 係電影史上有數嘅大反派 好多排名榜甚至排頭位 要表達佢墮落去dark side 好難演 真係要影帝級演技

1同2真係叮噹馬頭
但1真係一開波已經撚緊人
opening出trade federation應該好多人睇到一頭霧水

完全黑人問號
明知就岀就咪入啦
一係自己開過勿劇透區

笑撚死 上個帖自己劇透完 依家叫人唔好入黎
又唔見你上個帖咁撚醒 有先見之明叫人唔好入黎？

馬後炮

千年鷹岀個下都好正

其實pin左星期五下午岀新一集
自己忍半日la 夜晚都有中字seed

Mando 可以變垃圾了

聽講上星期五下午好似係你唔加密
唔好講到係人地忍唔到 問題出自人地到

Prequel最大功臣係tcw
認真當年第一套睇係1
其實唔差既

如果肯做我初一十五都入迪士尼

Prequel點衰都有個主題，三部曲一氣呵成
Sequel就睇完都唔知做乜
好似456 支那老翻咁

你平時睇開殘體中文
入迪士尼做咩？掃地？

Sequel一開始唔用老盧劇本就注定垃圾 不要分那麼細

佢一野射爆新共和個下都接受唔到
睇完sequel就明點解Star Trek班人咁憎JJ

每次有老爺就會loop：
有新一套討論>save martha出現>屌zs

抽到Rogue one個導演無人再揾佢拍戲
佢都係Sw fans

加上EU又作廢埋

如果中間有個ep2.5講多d clone war會好d

Solo悶到呢
明明當初呼聲最高係hello there solo movie

唔係ep1咩
迷地原蟲插到

咁佢心理質素真煲有d問題

啲trooper 靚到痴線

而家睇翻都ok ar
佢唔識做戲得黎做到個種無助感

真心唔錯，代入到Anakin個輕狂feel，果種年少感幾自然

Ewan carry到完場

我又要講多次，我早過Mary Sue用呢個名

JJ是蘑菇的

呢幾年任何地方既Star wars討論都係呢個pattern

唔計ep3，我第一次喺大銀幕睇Vader

屌喇星J到出血
喺戲院叫左出黎

Exact7ly my reaction:

我睇果陣Leia仲未離開我哋

一開始JJ拍曬咪無事啦
都係果句，Disney 冇個主軸俾sequel
要玩懷舊 fans service (ep7,9)?
定要行新路玩新嘢（ep8)?
佢哋自己舉旗不定
同WB玩DCEU一樣，冇個方向

ep1係趕走晒新客舊Fans
威力唔低過Ep8

Garbage will do

戲院D掌聲勁到hihi，一世都記得

迷地原蟲丶jar jar
惟一好係出左maul，但一集內同你殺左佢
又係clone war補鑊同你復活佢

唔拍Obi Wan拍Solo又係另一個撻著我既位

點知maul老是常出現

Maul 完全演繹咩叫Condom

其實用solo拍underworld 野可以係個方向
出到嚟個成品

JJ一定唔會係無辜囉，佢根本未諗好ep9就叫人拍ep8，

呢個post最後又講左789

條友係點Cast出黎
成個戇鳩仔咁，一D都唔醒

雖然Solo有時都戇鳩鳩，但演果個係Harrison Ford, 係Indiana Jones
米老母慳埋D錢喺呢D位
搞到Obi Wan淨係可以拍劇集

係佢一定唔係無辜，佢同個西女人好撚Friend

Dceu 點同
Zack有曬plan ,wb on9姐

迷地精蟲真係好on9
俾人屌到官方後尾都冇再提過呢個設定

當年睇全港第一場公映
開心到
每個scene 都有掌聲

之後ep8
每個scene 都有刷聲咁濟

>dc狗護主>m狗參戰>兩邊互屌
(其實傾dc marvel sw都係嗰班人)

西女人諗住開多條水

咁一個系列嘅plan應該係導演定studio負責先
兩邊要傾好先會成事
marvel同russo bros都要夾得好先拍到avg
wb zack, disney jj 完全唔係嗰回事

Ep8 我睇7、8雙連場
EP7邊睇邊嘈喧巴閉，Ep8靜到

佢dc9黎 廢時曬時間同佢講

做marvel fans好撚幸福講真

Btw
30年後rpj 再做翻im 但拖足兩集
最後做埋癈老
內戰都似

Ep8睇到放棄左思考佢個劇情
J下啲場景呀服裝嗰啲算

我認得啊 以前嘈過好多次
不過唔好喺度嘈marvel dc啦
講返sw算

如果照你咁計法 咁老盧夠唔會係無辜啦

Zs 係有曬plan mos1,2 bvs jl1 jl2
衰唔曬
Sw就jj on9比左張紙仔only
連Rey係邊條撚屌個女都未寫好
人地老盧寫曬三個劇本大約就掉左

屌同場
好記得ep8完場已經半夜
但企喺條街呆左，唔知自己睇左乜撚嘢

元朗imax?

Disney+ 除左Mando之外 都唔知追咩好

星戰我都有同佢嘈過 條友真係好鐘意同人嘈
Btw 個個星期都講789 有冇其他topic

又咁講
有D場景係靚既
最尾Kylo vs Luke我用左做Wallpaper幾日
Kylo：MORE meme 好用
Porg令人好有食慾

我盡左力了。

臨瞓一屌
Rian Johnson 快D仆街死

好彩個角色死咗
費事俾disney玩爛

wandavision

我落左去等n車，我以為自己睇唔明
Dllm 吹到Star Wars 既黑暗之神

單係講場景 服裝 道具
我已經可以打篇長文去講 因為真係好靚
係真係屌打緊7
連9有啲位都要專登copy番8黎design

瘋狂share prequels meme
為大家帶來歡樂

Btw Rian Johnson 快D仆街死

正傳？
我好鍾意Luke，日落個幕真心靚仔

如果岀番jar jar冰就好
難得佢個地位比個肥西搶左

我諗連渣渣冰自己都冇諗過有翻身嘅一日
佢再出嘅話人氣一定好高

日落個幕靚得黎又有含意
不過依家比lego嗰套野 日落嗰幕洗左腦

其實prequel故事上係連慣make sense係佢拍得唔好睇姐。

2比人屌對白太on9，又無交帶前面，中間又唔知做乜突然又愛上，無啦啦又殺曬沙人。

attack of the clone，臨尾先出場

雖然話kylo做final boss好似未夠班。但係我覺得用佢同rey比會好過無啦啦捉返白仔出黎

ep8 過左之後就係咁

鍾意yoda同luke個幕

如果真係寫佢做darth plagius

其實加實攪到一舊舊，都唔明點解要加密，討論劇情，你唔想知咪唔好入；好似人地打入體育電台屌鳩主持好講賽果一樣

一個成日掛住飲奶奶既on9仔
好QQ

早晨咁多位

又話唔想train baby yoda, 話佢已經form attachment to mando
但跟住又叫佢去搵下有無其他 jedi 會train佢?

Bandai shf 會唔會出 bo katan 同埋boba fett (mando version)

SHF 未必啦
有都好貴
IG貴到

好後悔之前無買Boba fett

Shf個價就嚟拍得住hot toys
但質素仍然好垃圾
玩孩仔好過啦

vizsla 同 大隻妹未見過正價

SHF 好平咋
300左右，如果你接受二手

BS真係要鬥快買

嚟緊呢隻boba都好似好正

ahsoka話帶佢上山，等baby yoda自己揀呀嗎

孩仔隻baby yoda

有無睇過

姐係如果baby yoda自己揀 斬唔斬斷d 情絲 (emotion)
但唔係話斬就斬架
唔怕整多個 anakin出黎咩
點解ahsoka會咁順攤，唔叫佢放鬆

ahsoka : 我唔係jedi。我唔知，我唔理，我睇唔到，唔關我事。

係囉 不如講返 the mandalorian
今集mando 叫兩次Grogu 然後自己笑，disney 真係玩離不開的羈絆

Grogu係咪兩集冇食mum mum喇？

Ep8個force解釋仲好過佢

吓，佢淨係理佢果三部曲渣
SS拍嚟做乜柒

我幾鐘意Luke教Rey個part 同yoda 個下
Cut左賭場用嚟講Luke 點自己放棄仲好

好多Disney 紀錄片想睇

無啦啦彈Sifo-Dyas個名出嚟

Mace勁姐
普通jedi jango幾下手勢就殺到

Hayden太babyface
同佢把聲真係好難想像第日係darth vader
Clone wars matt似d

boba今集真係好撚型

我有時重睇TLJ會將每一個有肥閪Rose既畫面skip晒，成件事好好多

Rose係唔討好，但班痴線佬搞個演員閂埋social media就
喺rian Twitter 嘈都叫合理

luke果part其實都合理 個個唔知就神化jedi 但前傳既jedi order根本離哂地

同感，不過預咗咁；最少捐血。

其實成千年命，有7-9,唔死又唔play any role好怪；唉！

怕佢以為fett 朵大D，mando連飛行器也用不到，和之後飛機都冇埋，轉角去⋯咁就乜乜。

所以我成日話我只係普通Fans，未夠狂熱

佢衰在無係電影解釋姐

留意，不是太大，不直接講宇宙大事，有少少關但全部人都似新都是好D。例如當luke新仔，han solo根本走私佬，ahsoka落去凡間lower level，mando第一集。

世界本非一個乜乜（支那又好，星戰又好），多D線好過全世界一條軌丶一個計劃咁。

多D線丶decenter⋯⋯不是中國官廷或皇朝戰，你成個星戰就係講合的不好，和散時各自各精彩（劇中人說成empire 有 peace可以當反話）.。

另外，這裏第9當OK？好D很怪情節，重差過m count，例如force god of both sith and Jedi side is totally against the past cannon. 好努力，唉！

最後，全部主缐都係luke 和 rey家人問題，真係由1到9都係，個virtual world根本唔可能係咁，直如一開講，離開這個主缐，講下「次要」人物，反而有點人味和想看下去。

諗極都唔明點解唔係留家姐係留佢

問題係有attachment，另外，自己教唔到，至少保護下咁⋯

留低隻牛貪佢可以擔擔抬抬
再唔係劏左佢夠成個resistance 食幾餐

可能之後再出嚟幫拖呢
不過ahsoka應該都係留嚟日後帶返ezra同thrawn

因為嬲豬不敢面對

所以諗緊黎緊隻game買唔買dx版

牛

Cut左第三堂

on9 農夫Luke
屌你正呀喂

mando好衰
知佢叫咩名之後就成日叫 特登睇佢反應
撚狗咁

grogu幾集冇食嘢
雞佬都唔慌對佢好
餓死佢喇

個box art重要好靚
有封套 拉向上會見到vader除頭盔

Mando(傻笑）

好耐之前孤仔198入左手

D價有時都CLS
我好似$250入
有時見400、有時又300

出左嗱？
我想買PS4版

mando叫佢跟jedi學嘢
佢個樣好唔捨得老豆咁
可能佢最後會放棄做jedi
唔要force 跟老豆浪跡天涯算

可能成個故事會拖到去RoS結局assemble 打palpatine

最好既結局就係咁
之前都同上面巴打諗法一樣，最sad係捉grogu過force比snoke接去ep7

打完gideon之後溶左支矛做套甲比grogu，兩父子一齊浪跡天涯

第三堂由客席講師rose同大家上左

明年q1出

本來vader個設定就係greatest saber duelist （at that moment)
如果Sidious 都未必夠佢抽 （唔計force
佢格劍係無輸過（starkiller黑歷史唔計

如果係anakin force ghost單挑sidious都話

玩social justice 玩上腦 班扑街有本事攞自己錢玩囉 攞公司咁大投資嚟宣揚自己套on9 propangada 正扑街 真係有無方法告鳩班賊

有鬼佬話估mando會死

呢個係最好既結局

Grogu用force heal 救番佢之後回歸原力⋯⋯

其實Hayden本身都唔係大牌，應該唔係好忙好貴

請佢出嚟做兩下，化老少少，整返個爛面Jedi ghost ，都即刻加撚爆分

上集臨降落corvus 以為佢哋會分開 已經睇到好唔舒服唔捨得

In the name of the Galactic Senate of the Republic, you're under arrest, Gideon

Are you threatening me, Master Jedi?

Grogu 做下一個Jedi mandalorian foundling

佢好似買咗地喺度耕田
如果ep8 9出佢真係j到出血
ep9我都因為reddit個劇透Hayden 同Ashley嗰把聲而入場睇
ep 7 8淨係上網睇算

我當時最意外係有kanan把聲

有人估grogu會加粒銀色波係佢把光劍度

kanan都威既最後，變左類似lothal守護神之類既野

之前頂唔順枝牙籤棄咗套rebels
淨係睇咗ahsoka vs vader同埋kenobi vs maul
宜家因為就嚟出thrawn而要追番

Bo Katan仲有冇機會出呢?
如果要打moff gideon

Asoka個角色戲份愈重

就愈難解釋點解佢1-6都冇出現過

可能再整個remaster版加番佢落去

個人覺得第9集最撚on9

palpatine復活將以前第6集做既野推番哂

完全無任何伏筆

屌你老母又係死星 不過今次裝落Star Destroyer到

成集o係到搵個死人金字塔搵來搵去

最後一集應該係做總結同大戰 搵野唔該78都講

Rey呢個角色由頭到尾都唔知做乜鳩

係無合理動機俾角色去行動

究竟為咩而戰？無講 而且係無成長過

因為9係為左幫8執屎 其他野唔理啦

可能delay分兩集講仲好，不過而家咁睇如果delay就有排都睇唔到ending

我想問starwar電影未睇足而睇呢套係咪唔太好

白仔復活直頭OnL9，係搞冧成個789既最大因素

你是撚但復活返snoke ，或者Ben solo同Rey調轉正邪，咁鳩得嚟都有新鮮感

白仔復活ok，咁唔爭在比佢揸劍屌兩野啦，又無

Rey角色玩女權得嚟，唔太黑人憎，但同意其實對於成個Star Wars故事無意思

邊到講

因為佢係每集任務所以大致上都會睇得明
不過你會Miss咗好多嘢
如果要真係知發生緊咩事起碼要睇晒電影加兩齣動畫

班外國sw撚屌Ashoka個樣同clone wars唔似又幾撚好笑你睇下Count Dooku係clone wars同Christopher Lee似唔似丫

依到都有人屌呀蘇又肥又大份

Rebels

咁講法 Anakin 動畫同真人 完全兩個性格兩個角色咪又係咁～

我冇印象佢死左控制火球之後仲有咩戲分喎

唔只㗎，嗰個人連bo-katan都屌塊臉唔夠尖

幾時嘅事 我竟然miss左

上個post#110

佢今個post重話想去迪士尼做

其實都唔係咁鍾意佢求其搵返個人出黎做boss
因為你用得第一次，就好易有第二次。

同埋force ghost愈黎愈勁都係會玩爛
最後個故事就會變左lightside force ghost不滅大戰darkside clone shit。

有啲角色同設定真係要點到即止，佢死左就由佢死左

2d依套好好睇

佢死之前比隻loth wolf call，然後connect左。
堆wolf既大佬係叫自己做dume，which is kanan真姓。

真

D打鬥CLS
MotherFucker勁到hihi

反而想知Disney 未買之前，呢套同3D個定位係點
2d個尾直落去返ep3開頭咁

如果ep8有啲hints 話俾你知sidious 係幕後黑手會好啲
而家就係擺明同你講我哋掘返sidious出嚟做boss

Diu
根本係虐殺班機械人

經典緊係一野lin爆grievous個肺

去到ep9，全世界個心態都係睇佢點收科

呢套入面grevious終於打得贏Jedi master

諗起motherfucker係clone wars s7同堆機械人講耶穌叫佢哋投降

之前好似話black series 出slave leia
係既話應該要1

如果有jedi搵個死仔咁會係邊個jedi

Master 井之頭五郎

一齊去搵食

睇starwars post永遠都狂屌789

其實7真係算幾好 當年睇好多位都有驚喜 雖然個大劇本都似4 但Han solo 死同埋Rey 攞到把劍個下我覺得好正

之後第8真係終極黑歷史 屌你老味個紫頭婆 Rose 賭場 完全唔知想點 Snoke個度我雖然比人劇透左入場 但我想像唔到啲人無心理準備之下一定睇到o哂嘴 仲要最後整個掃把童出黎 只要有心就可以做jedi 咁 完全癲覆左星戰世界觀屌你老味 點解咁嘅電影都出得街 仲要啲影評讚個下先大獲

第9成套用黎執屎 將天外飛仙合理化 sith clone 最垃圾我覺得係海上光劍對決 完全唔緊湊 當年入戲院睇前傳3熔岩大戰好睇到 雖然睇返啲對白 I have the high ground 好好笑 但當年睇2師徒反目成仇真係好正 但第9啲光劍對決真係垃圾 最後淨係雙劍打電真係好唔掂唯一抵讚係Luke終於似返luke 成套9嘅目的就係驚8破壞成個starwars觀感而拍返個平淡結局 費時屌得咁勁

123雖然主角戲屎 過度特效 但起碼都叫完完整整

789真係世紀級垃圾 真係好希望當無發生過

仲有我想講 Solo都係爛爛地 迪士尼唯一拍得好嘅星戰電影 只有俠盜一號

Han死果下係Shock到爆
我即時浮現左“每集死一個”既預感
中左

唔係佢4把劍邊度得返來

勁求奇整死咗Admiral Ackbar同一班似樣既軍官將領再推一個打扮完似唔似軍人又毫無戰略既紫頭角色做admiral，又唔講計劃比班手下聽，最後唯一可以做既係自殺式攻擊
為咗推呢個角色出黎而整死我地最愛既Admiral Ackbar仲有其他軍官將領，然後原來用黎做自殺攻擊，個角色完全多餘，冇吸引人既地方，死咗都冇張力，我寧願Admiral Ackbar多啲戲分都唔要呢個角色阿
Admiral Ackbar

Robot Chicken

紫頭婆自殺式真係好on9, 如果威力咁勁就叫d driod隻艦自殺式轟落對家啦
不過前面都有巴打講左，第8集唯一可取就係場景服裝only, 同龍蝦兵大戰果幕係拍得幾好ge,
最後屌多次，劇情真係好尻

mando究竟有冇拎返個jetpack

789最鳩係first order
搞到456做完咁多野個情況都係冇變過
只不過empire變左first order
789講消除殘黨/train多啲jedi都冇咁嬲

兩個勁撚到grand master Jedi Luke 都驚既原力使用者打幾隻龍蝦兵會咁狼狽
多鳩謝人人有功練設定
Luke垃鳩圾咁都驚

btw，佢咁驚都冇入Dark side，個path係咪又被狗閪Johnson廢左？
Let the past die yey

屌你老母Rian Johnson 全家生世輪迴做支那豬

所以依家就係要睇mando 睇佢點樣empire慢慢演變做first order
雖則小說係有講 但都想睇劇講一次
不過又有人話唔想mando link埋789

我都想問 如果有嘅 點解唔飛上去要慢慢咁跑上去

想睇空戰

抱住yoda bb 好難搞
又要打 但又唔傷佢
除非玩肉搏 鬆手跌落黎 叫fennec 接住

喂飛上去射兩隻dark trooper落黎都好丫

同埋mando去搵大山婆都冇jetpack

當導演又唔記得有呢個設定啦
都就來慣
不過小失誤可以接受

又笑Boba Fat

anakin 十歲ep1 都只係反應比正常人“快”ep8 可以隔空取物

話佢保守派撐侵政治不正確要飛起佢

個樣似
係條條野太短

做咩唔講埋你句又肥又大份

solo 叫尚可接受，感覺似ep2, 只係比ep8 累死，拖冧票房

ep3 最尾30分鐘正到暈

仲有開場十分鐘，最正嘅opening battle scene

變咗新自護咁
0079打完馬莎，0093打多次馬莎
ep6打完 palpatine ep9又打一次

789係copy緊馬反

Daisy 自己講迪士尼7至9去到拍到9尾段先確定Rey Palpatine 原本係Rey Kenobi, 然後No One, 然後真Rey Skywalker, 最後先Rey Palpatine

佢老豆老母又係唔知出黎做乜

不能否認呢啲係靚不過最重要嘅劇情完全垃圾

It's over Anakin, I have the high ground

話說Ewan McGregor係蘇格蘭人，所以佢理論上係born on the high ground

Bo 真係型到爆，啲女權撚仲話有波型裝甲係sexiest

重睇嗰陣skip 曬rose 係順好多，雖然都係垃圾級別，都唔知點解要兜咁大個圈三分一劇情最後得個吉做咩野

早五年前啲fans art 已經搵依家呢個女星做model 畫，最似係佢啦，啲人反佢係因為sjw 話佢恐同(告過上庭不過告唔入)

咁睇嚟要搬第一代tomb raider 出嚟比較

係就告埋Darth Vader歧視黑人啦屌，點解壞人要係黑色

我覺得唔得喎。solo又要解釋，骰仔又要解釋，成套野就係搵野黎解釋

劇情是9但啦，ep8之後冇期望

屌佢老母搵個盲人去Casting？
HAN SOLO？邊撚度Solo呀？睇過，邊撚度Solo呀屌你老母？

個咀咩咩地咁笑就係Solo 你唔搵奶西希去做？

真心唔明老迪個腦諗咩，
Han Solo 永遠只會係 Harrison Ford，
求其搵條友做就話係 Han Solo，
咁不如一開始用 Donald Glover 拍 Lando 故仔好過啦

上面都有人支持winter soldier 做luke
唔好呀真心
要一個演員模仿另一個演員做同一個角色
有比較之下一定係情懷贏

789我想睇係2邊55波多過又係empire壓撚住打既劇情

呢個我不置可否，至少似
但米老味個思考模式咁on9，算9數啦

btw，我哋又係時候返正題
不如鳩估下集發展、season 2 final有咩睇

逼empire簽星戰版凡爾賽條約 但放任人地私底發展
轉過頭 新共又自削軍力 真係cls

我諗thrawn今季應該冇架啦
似打moff gideon就完 最多thrawn現一現當credit?
係睇有冇可能mando+Bo Katan+Boba fett一齊出動 有就真係J到出血

thrawn係emipre 同first order之間最重要嘅key（應該）
因為未知領域嗰part係佢地頭
但正派班人一定唔知依個情報

吹雞-》救人-》end season

成個未知領域，無咩點探索過，任你整設定

可能S3主線就係解放mandalore，先真ko moff

“好撚耐以前，有一個好撚遙遠既銀河系
呢個銀河系以外全部生物都有原力”

Directed by Rian Johnson

RJ : Your Star Wars (theory) sucks

其實好唔合理，第9集最尾邊度招攬到咁多兵，整咁多隻艦，新共和一d都唔知？

新共和放任態度左膠到極點

直頭唔撚理

rey 炸炸冰無咁on9

You were my brother Anakin! I loved you...

好左TCW有 satine比hello there
唔係當時ep3上好多人吹佢話gay

恐同都唔知咁撚惡

ep8都有番睇
solo真係係戲院睇都訓著

obiwan就係一個成功既例子

新共和係ep7已經全線結束營業

所以依家小說就係講緊依part

如果根據JJ嘅setting
白仔當初瓜嗰陣 拉左一部分人一齊去未知領域
個情況有啲似金庸啲小說 啲主角同班朋友一齊隱退咁

不過呢⋯
新共真係好撚廢呀屌

又屌sequel日經

蛇精男先做到

橫掃千軍

呢個 po 基本上五六日係討論劇情，
一至四等劇上就係用黎屌 sequels

起碼佢係master of getting caught

我想睇jar jar

messa messa

The Mandalorian Theory Says Jar Jar Binks Saved Baby Yoda From Order 66

Jar Jar 有咩可能隨便就入到去 Temple
本身入面有Temple Guard，就算501殺到入去，Jar Jar 尾隨501？

巴打認真左

所以ep2 鬥獸場救人都中槍死嗰班Jedi真係好廢好廢

mesa is the lord of the sith. mesa darth jarjar

yoda同motherfucker就係知班人垃圾
所以至要用咁多人點都要救返anakin佢地3個(好打D）

有聲

仲好撚煩

不過都好過肥閪Rose

呢張都有聲

痴線Jar Jar係clone wars不知幾好揪假假地都同Padme活捉Vice Roy Gunray呀（雖然係-6）

唔撚係丫

你究竟有幾憎789

愛之深，恨之切⋯⋯

13定14年知道會出後傳我已經J緊
15年TFA、16年Rogue One 俾我無限幻想同期待接下來嘅發展
尤其TLJ係Leia離開後既電影
屌佢老母俾個天外飛仙我？
鋪排到Luke係救世主咁你同我講佢變撚左廢老？
經典如Admiral Its a Trap 既死一個Close up都冇？
鋪左兩年既Snoke死到成個on9仔咁？
你用撚左三份一套戲時鋪排條肥閪同黑鬼又騎馬又盛然後成個劇情係冇意義？

我只係憎TLJ同Rian Johnson
JJ 係不過不失，我永遠相信RoS拍到咁佢責任至多係3成

狗閪女權西Kathleen Kennedy 被狗屌

睇果時我以為leia 係就咁炸飛左嚟處理carrie fisher 嘅離去
點知死唔去

如果咁樣安排佢離開，香港fans唔知
美國一定暴動
Rian Johnson一定被lightsaber 斬死

RJ其中一個扭橋位

用嚟表達leia識用force
但好明顯唔係個個人受

所以第9有補鑊，拍翻佢原來有受過Jedi訓練

其實咁反而仲衰
既然佢有接受過訓練，點解第八集最尾知道大家就死的時候咩都唔做？

佢身為Ben嘅老母連去嘗試face off自己個仔都唔試，純粹on99咁坐喺度。

不過我都知jj盡咗力，一日最衰都係RJ

jar jar話晒都係sw版行運超人
無嘢做唔到

佢個training 應該只係最基本
有講佢淨係練咗啲parkour舉石頭，整埋把劍就無再繼續練

Parkour

不過都係嘅，加上佢個下有冇光劍，就咁行出去都可能比佢哋射死

你講嗰啲只係戲裡面透過luke把口講出黎
但實際佢都有逗下meditation嗰啲嘅
同埋佢睇到vision已經唔基本架啦

佢天賦係絕對高過佢老豆同埋luke
但迪迪尼底下嘅佢只係一個悲劇女人

有都要死試下開bf2嗰關crait黎玩下
唔玩偷襲嘅話 resistance係比人襟住黎砌

我冇玩但係我諗起呢張

係但埋到尾最後度閘果陣死頂，如果贏埋既話好熱血

其實我個下係覺得咁樣處理carrie走左都好合理。點知一個天外飛仙，就屌撚左出聲

扮jedi扮到出神入化

天外飛仙呢下真係

都有畫面 條jar jar彈下彈下自出自入jedi temple

整私家劍代表完成左Training

JJ, Ruin Johnson: WFC

咁其實大家都知佢係force sensitive…
始終佢係Skywalker 加上佢喺ep5臨尾用force感應到揾番luke
加上喺rebels s3 kanan都用過類似嘅方法 咁其實係都講得通

不過其實老實講 唔單止ep8 其實ep7都有啲失望
可能因為年代唔同
身為00後 心目中嘅star wars係類似clone wars咁係兩方甚至更多勢力嘅戰爭
重點係要勢均力敵
而我眼中嘅rebels同埋resistance 只不過係一班烏合之眾

我唔係好介意training 就咁勁既問題
咁force自己係有意志 某啲時候佢比d少/冇training既人做到啲好「強」既能力係冇問題 因為the force要呢啲人去做某啲野嘛
Jedi Training 既重點係控制私人情緒等自己唔好走火入魔之類
好似ezra啱啱train一排啲power已經勁過kanan
又控制又召喚生物咁
Kanan一路都剩係識推推拉拉咁 (直至臨死嗰下）
所以Ezra中期成日黑黑地化咁

人神共憤

成個銀河系
出來反抗嘅人少過香港人
講唔通

其實係，ep7故事結構照抄ep4，其實clshea9大家咁，只不過果陣大家都餓左星戰新戲10年有多，所以ep7先無乜野，

果陣睇ep7我已經覺得做乜鳩
帝國變翻咁勁又有死星級武器
新共和死左去邊
反抗軍解散左？

根本就on撚鳩無啦啦reboot
無啦啦又有death star 又有返白兵壞人
乜鳩都無交代. 好似第6集完咗無嘢改變過咁

整幾隻怪獸喺到追han solo
九唔塔八, 仲有個執到luke 劍個女人, 問佢把劍點嚟,話咩story for another time, 點撚樣呀9集啦都肯講未
成套戲都on撚99

非常同意
諗起新共和無Lala被收皮都onL9

九唔塔八, 仲有個執到luke 劍個女人, 問佢把劍點嚟,話咩story for another time, 點撚樣呀9集啦都肯講未

講左

好似當無事發生過咁

其實講咁多做乜呀
由佢一話新星戰唔會再圍繞SKYWALKER家族就變左 唔會再係以前既星戰
SNOKE係邊位其實我都呢刻都唔知乜水黎
EP7我比較失望既係反抗軍竟然打爆左個DEATH STAR之後個復興興建咁撚慢
仲要無啦啦出左First Order俾人食番轉頭咁
(好似1999咁)
不過講到尾就唔應該有第7集既存在
就算拍得再好 佢一出EP7=否定左 anakin係預言之子

諗番起ep9上映之前
講到明the end of the skywalker saga
真係灰左 迪迪尼又要殺人全家

STAR WAR本身就係圍繞住SKYWALKER家族寫
佢一講話THE END OF THE SKYWALKER SAGA個下就知ON9
入場睇都算純粹情意結
佢情況就同同HARRY PORTER唔再講MAGIC一樣咁ON9

而家講本身leia 先係嘈神温

其實lucas同你一樣鐘意馬後炮嘅
佢點吹都得啦都賣左仔

真係好憎睇套戲都要睇撚埋一堆執屎補完漫畫同設定集

Ep7同ep6，話相隔左成30年，咁既設定下，中間乜故事都無乜交代，其實又係On9

喂喂喂喂喂

有好野益大家

我成日都唔明點解反抗軍好似做極都唔大咁
永遠都係反抗 好似打爆完死星就由佢咁

佢有，用堆小說漫畫嚟講

所以如果唔係得閒無野做 真係唔洗睇
上黎問人重好

樓上let go 遠離dark side

唔洗返工咩

留條後路比Empire就可以永續抗爭
長做長有，遲啲10 11 12又First Order Final Order殘餘勢力回歸，Palpatine SOMEHOW return
白仔：Hello There

屌你老味死肥閪

憎埋個演員
我覺得唔需要
個問題在於個劇本同導演

Last Jedi一開始有個機師好靚女
點解咁少戲分咁早死
安排做Poe條女阿嘛

Goood
Let the hate flows through you

真係好撚型

Boba FAT

係未真人做番？
好大個肚腩

請問ching可以係邊度搵嚟睇

以前：電影（大事）> 動畫（中事）> 小說（小事）
而家：電影（唔知做乜撚）> 動畫（中事）> 小說（填tum）

如果要比較，我憎Rian Johnson 同 Kathleen Kennedy 多千萬倍

但呢條女可唔可以唔好再同Star Wars 拉上任何關係

Hello there下個月拍
-
早先根據影業公會（Film & Television Industry Alliance） 的註冊的內容顯示，訴說 Obi-Wan Kenobi 故事的全新外傳作品《Star Wars: Kenobi》將在 2021 年 1 月 4 日正式於英國倫敦與波士頓開拍。同樣由 Ewan McGregor 飾演，而目前所釋出的劇情大綱則顯示故事背景設定在 Skywalker 家族的故鄉 Tatooine，「農民們在兩顆太陽的炙熱環境下辛苦勞作，同時努力保護自己和親人免受 Tusken Raider 的襲擊。 而在一個文明幾乎虛無的星球，那裡有著一位隱藏起來的 Jedi Master 和將肩負起銀河未來的嬰孩。」

叫左你唔好成日等啲中文版消息架啦
Set場直頭流出埋 我早排都貼埋喺到
連ewan架車都攝埋鏡

小說如果想要實體渣手 可以去誠品/amazon訂
我就手頭上有部paperwhite 所以我多數都係download落黎睇

漫畫就google得架啦

其佢小說佔既篇幅都幾多
Ep6同7個轉變咁大 好明顯小說講好多野
呢點真係好浪費咁

但唔係本本都好睇
認真 睇曬bloodline, aftermath三部曲同埋the legends of luke skywalker就夠

個時 solo 仲未上，見到佢個下我以為係 Emilia Clarke

你好撚串喎

如果佢因為咁而唔開心 我願意道歉

Cyberpunk 你玩咩版本

ps4 玩左個零鐘頂唔順 到ps5送到再玩
你呢？

玩唔起pc
應該都係ps5，不過點都係等下年upgrade

其實反而想睇佢同satine既愛情故事

隱居有咩故好講

下年都唔知重要等幾耐
依家期待隻lego star wars多過佢

算啦，都就遊戲淡季

Emilia Clarke超正
如果戲分多啲就好啦
不過同個靚女機師都唔似

係呀 無大作 想玩番battlefront又無咩人玩

Ewan Mcgregor 應該J死全人類

如果真係拍係tatooine 望住luke 定拍其他
不過maul 又已經比佢係rebels 度搞掂左
仲有咩劇情好拍

無記錯rebels係咪有幕又係離遠咁望住luke？

痴漢Old ben之日常

同force ghost qui gon燒嘢食

諗住satine打丁

唔怪得老左咁多

搵cate blanchett客串做回憶satine

想玩

Ps4?

幾點會有第七集

twin sun，aged double 呀嗎

Ahsoka, a new Original Series, starring Rosario Dawson and set within the timeline of The Mandalorian is coming to Disney+.

無啦啦強調set within the timeline of the Mandalorian

我想問香港無 Disney + ，咁巴打喺邊到可以睇mandalorian ?

用vpn係Disney+睇

Hayden Christensen returns as Darth Vader, joining Ewan McGregor in OBI-WAN KENOBI. The Original Series begins 10 years after the dramatic events of Revenge of the Sith, and is coming to #DisneyPlus.

10歲Luke

會唔會係幾分鐘一集得幾集幫mando宣傳作用

i hate you !!!!

Bad Batch有片

睇佢同啲 sand people 隻抽
同 luke 養父母交惡

用 arrow verse 個玩法會幾好睇

Ashoka點解唔做返動畫

Acolyte set喺High Republic

女人，很不開胃

有Hayden去中和返

反而想知有無機會見到rex

笑死
TLJ 出咁耐屌足咁耐
RJ 真係害人不淺

千古罪人

早幾日先提過當初拍 solo 不如拍 lando，
點知而家真係拍 lando drama
BTW，應該都係搵翻 Donald Glover?

以老迪一貫既手法，cast 得人就預左用到盡，應該一早就定案拍真人版，
所以先喺 Mando 出一出場試水溫，
話唔定遲啲 bo katan 為首個班 mandalorian 有自己一套劇出都唔定

當年TLJ 上嗰晚睇元朗imax 優先連場
睇完TFA 接落去播TLJ 嗰陣成嗰場好多歡呼聲
TLJ 播完成個場靜哂，見到坐我隔離嗰鬼佬呆咗
走嗰陣心諗：我睇咗乜嘢
食屎狗RJ 真係害人不淺

有tarkin

【最新公佈！📣】《神奇女俠1984》導演Patty Jenkins將執導全新一齣星球大戰電影《Rogue Squadron》！敬請期待！

導演Patty Jenkins Twitter:

#StarWars #RogueSquadron #PattyJenkins
終於有新戲

正常
同埋真人版接觸面一定大過動畫版
好多人一知係動畫就唔會睇 覺得小朋友

光復mandalore

大銀幕上要暫停一陣
用Disney +擴展個宇宙

仲以為clonewars真係完左，coming soon~

動畫有機會比人屌畫風。

但係我覺得係rebels或者clone wars入面用動畫表現D force 奇妙既場口係好睇，同埋易做好多

希望到時會執返長條montrals

rebels我接受唔到，一集都無睇...

畫風唔評論，但係故事結構完整。
而且我特別鍾意，佢S1開始教ezra jedi skill。到S2去malachor，去到S4既worlds between worlds。

Lando
6套live action series
1套電影
2套動畫
A droid story應該都係動畫

真 就係希望佢唔好膠質咁重。個look係無問題，就係條montrals出事。

ahsoka同ranger of the new republic都within the timeline of mandalorian，好似都係jon同dave

話說
公佈咗咁多套 但都無boba fett⋯
會唔會係今季就 希望會keep係s3繼續出

Mando carry全家

dave 自肥系列。開套野又比自已揸Xwing

又係女人

仲以為佢會拍埋Wonder Woman 3先做其他project

如果要搵女導演，情願佢地搵Bryce Howard，至少佢2集mando都唔錯

有冇講啲時間性係點 岩岩訓醒無睇live

我都冇睇
Andor (rogue one 男主角）2022
Bad batch coming soon
Obi wan coming soon
New republic coming soon
Visions 2021
好多都冇講日子

10 BBY
睇黎同未改劇本前個時間線一樣

想個hayden 點演出
配音點都係James earl Jones啦

可能得閒坐得抖兩抖咪無頭盔露下樣掛
一係就高地幻想中出現？

岩岩睇曬啲簡介了
估唔到有套係講high republic

如果唔係點吸引人睇書

Patty Jenkins 反而都有啲信心，最少WW真係拍得唔錯
唔好係女人都反先得架許鞍華夠係女人啦屌

重未開始睇

出左啦？

未呀 好似明年年頭？
我見佢出左好多人物簡介 就咁睇左yoda同反派咋
其他都未睇

Obi wan可以講啲咩
又設定咗冇再見vader
即係冇得臨時畀人call出去保護XX
唔通用返啲brother sister?
但成個帝國啲人都以為佢死咗喎

印象中佢好似得一季咁大把
可能真係無野好講

Agger

遲啲要開個star wars集中討論
傾曬咁多套

支持你開

打格仔啦DLGH

Rian Johnson 陷家被狗屌

對唔住大佬

瘋狂Flash back

估唔到有fennec 真人版變做動畫

我識好少嘢渣

終於有得圍爐，我唔洗上連登都做毒撚喇

有冇機 想睇Cal

Ian

個唔個S2 ep7 大概幾點出？

4點

4:00

但你唔會一言堂

套鍾英迪咁就叫鍾英迪
估唔到Willow都拎出嚟

玩住劍等obi

Lucasfilm集中討論，傾埋鍾英迪

係咪重準備緊第五集

上集都講到咁諗唔到仲點拍

Cassian diu!!!!

shia labeouf 係咪應該比人飛起左無份拍第5集？

所以情願佢講返high republic
好想睇佢同satine既愛情故事

可有可無嘅角色，純粹怕福伯太老加個後生想比佢接班，但最後又唔敢交棒比佢

Rogue Squadron, also referred to as Rogue Group, was a Rebel Alliance starfighter squadron founded by Luke Skywalker during the Galactic Civil War. War. They were named for Rogue One, the team of Rebels led by Jyn Erso who sacrificed themselves to steal the Death Star plans during the Battle of Scarif.

隱居咁多年點都有嘢做過下掛

成個star wars 7,8,9 reboot左佢啦 屌

希望正，似戰爭片

一陣似dc咪GG

睇左concept art未

我諗三師徒同場係最震撼場面

鏡頭一轉，Jakuu既一個垃圾婆瞓醒，原來一切都係夢

“Who are you?”
“I am Rey”
“Rey who?”
“Rey none of your business you rebel scum!”

The end

未，不過呢個演員好撚好J

唔怪得張相都睇唔順眼，原來有個西女人

BTW 怕新一套劇透既巴打2022之前就咪入嚟la

平行世界，入左黎星戰

一講到Rogue Squadron幾乎confirm咗會有Luke Skywalker同Wedge Antillies，好可能仲會有General Hera Syndulla同其他Star Wars Squadron既Rebel角色

上次拍到最接近戰爭片既Rogue One都係超正

High Republic Master of Trolling都未出世

hera 又好撚慘clone wars打到empire打到1st order都仲打緊

Flash back返以前clone wars掛

咁又唔知佢有冇打first order喎

the ghost 唔係ep9有出場咩

到時福伯連indiana都憎埋

【最新公佈！📣】全新Disney+《星球大戰》系列大哂冷！
* 劇集《Obi-Wan Kenobi》: 由Ewan McGregor及Hayden Christensen携手參演，故事發生於《星球大戰：黑帝君臨》10年後
* 劇集《Rangers of the New Republic》: 發生於《The Mandalorian》時間線
* 劇集《Ahsoka》: 由Rosario Dawson主演，故事發生於《The Mandalorian》時間線
* 動畫《Star Wars: Visions》: 於2021年推出
* 劇集《Willow》: 由Warwick Davis主演，於2022年推出
* 劇集《Andor》(最新片段： )
: 由Diego Luna飾演其於《俠盜一號》的反抗軍間諜角色Cassian Andor，於2022年推出
* 動畫《The Bad Batch》(最新片段： )
* 劇集《Lando》
* 劇集《The Acolyte》
* 電影《A Droid Story》
📣 好消息！Disney+ 將於2021年登陸香港！
大家最期待邊套？

a droid story 係movie。2021香港终於有The Mandalorian and clone wars +

岩岩買左部電視無dolby atmos

我覺得bo katan條線有機會係mando主線。話曬套劇叫 the mandalorian同埋之前講過之後會越黎越似game of thrones，我估都係講mandalor條線

我都係expect睇mandalore復國多過去掂1st ordet 呢渾混水

真係let the pass died 算啦，我指789

中間點都會滲d first order啦，grogu條線應該係用黎reckon snoke

好想快啲睇

唔講真係唔記得

其實Stormtroopers一開始既設定係精英士兵，連Master of trolling都認同stormtroopers精準既槍法，係遇到主角先打唔準，打一般rebels係輕鬆，係去到ep6打ewok輸咗開始變咗joke，宜家一出場完全唔覺得有威脅，次次都係做活靶，一係變咗豆腐咁比人徙手打爆

上集佢哋出場完全冇威嚇感
反而dark trooper一出現成個氣氛即刻好緊張

係，架lander一降落諗住Dark Trooper終於出場，點知一見到stormtroopers衝出黎就知道又要睇佢地被屠殺了

To the empire.

其實佢哋啲甲有咩用
設定又話可以頂下blaster，但就咁睇畫面又唔多覺
實體棍打落去佢哋都會打暈

仆街㩒錯負皮梳

做得好

今集battlefront 2彩蛋

設計係當一件甲去吸收同埋散開能量，令Stormtroopers中槍會全身都痛而唔係集中造成單一位置受傷，減低致命既可能性，同埋係一件簡化版太空衣，佢地可以着著副野係真空環境生存廿分鐘左右（Rogue One係Shield Gate出邊巡邏），同埋有簡單體溫控制系統，可以有限度咁幫着著既士兵保溫降溫（Sandtroopers/Snowtroopers就係針對特定極端環境既強化改裝版），個Helmet可以睇穿煙霧。
仲有好多其他兵種着唔同既甲去應付特別既環境同任務需要。

A kinetic dampener, that would reduce damage from a blaster, and turn aside most non-specialty projectiles.

An energy dispersal system, to further protect from energy based attacks (later versions could take a Blaster Hit without killing the wearer, although it tended to disable them.)

An environmental suit that provided heating and cooling as needed, even in severe conditions that changed rapidly

A vacuum suit with a 20 minute air reserve, as well as possessing air filters for providing protection against airborne pathogens or gas attacks when air was available

Often equipped with a personal ray shield projector that gave limited protection against blaster bolts and even lightsabers.

Powered gloves for Hand to Hand combat

The helmets had various enhancements to the light processing, allowing for vision thru smoke and other things, as well as targeting systems.

The backpack could contain quite a few things, including

A high-tension wire

Grappeling Hook

Thermal Detonator

etc.

See the Wookieepedia entry on Stormtrooper Armor for more details.

其實個設定幾合理，因為Empire統治範圍大，有唔同星球，全部環境唔同，Stormtroopers Armor要設計到可以大部分環境使用，係未有特殊兵種例如Snowtrooper, Sandtrooper, Magma stormtrooper既支援下甚至可以短暫係極端環境使用。

咩egg？未睇

第9年啦啵 重實施緊？

佢本身係笑匠所以成日形住佢會搞笑

我愛hayden!!

今集唔錯
出多啲唔同角度睇件事都唔同啲

屌，香港幾時有得睇

同 ep2 佢老豆用黎炸 high ground 個隻係咪同款？

好爸爸

最後會變咗屌TLJ發洩區

係啦，D聲效一樣樣

光頭佬：Mando已經到左極限，到我光頭佬發揮喇

Mando：屌，我頭盔都除撚埋都唔夠你搶

為左身體健康著想，一日屌一次好了

Hi

下季香港有得睇啦

過埋下個禮拜又要等一年

你係一集都無睇過？

今集幾特別，起碼唔係抱住 baby 去一個星球，就幫原居民解決問題，而且今集右少少，一聽到 "you people" ，差 d 噴水

Hyperspace tracker喺rogue one嗰陣都有提過
好似係出自tarkin嘅idea
咁今集距離嗰陣都有5年 科技點都會進步....掛
一見到ep8啲問題真係好難答

原來不嬲都可以track, 只係去到TLJ唔洗放舊野落架想track既船度

係，見大家合作加哂密就入黎兜個圈
期待緊Hayden做返Vader

Glory to empire!

應該係
好熟悉

你想睇嘅話咪用vpn
一係上網睇老翻

我用VPN 入到，但俾唔到錢

唔好打英文啦 好嗎

浩南哥玩星戰

幾時出第2集

好難答你
間野（respawn）因為依隻game彈起左
本來只係旗下工作室性質
依家直頭比ea合併埋去開發戰地6

如果有下集希望佢著返袍
同埋跑姿可以好啲

跛下跛下

我至憎玩迷宮，棄左game

各有所愛
整到原力釋放咁都唔錯

隻game都係偏向隻狼嗰類都抄得幾足下重要
不過係好玩嘅 好流暢
如果搞到TFU咁 希望出過條新line

同埋唔整到迷宮咁
好快玩完又有人嘈

係呀 因為變左行直線咁

同埋佢個迷宮都幾得意
次次走嗰陣都要去番架船
隻狼呀bb呀嗰啲都係唔會行回頭路

我份人冇乜打機天份，已經set左最易都玩唔掂

真係會玩到燥成日比白兵打死

隻game玩節奏感

我反而係會比啲外星生物造型嚇襯

我覺得係技巧問題啦
掌握到擋同避嗰下
打九師妹無損贏都唔係問題
不過都好講觸覺嘅
我就覺得幾過癮
（有重玩

下面一排留言都係話睇完今集返黎重溫

黑歷史789 真係好難睇

明明有索龍元帥個劇本
但又唔用

係
有D仲要突然彈出嚟 比佢嚇一嚇 就比佢打中

Canon要刻意同eu對立

白金左

有冇人睇完今集覺得mando會死？

其實係Lightspeed 級巡洋艦？

唔知係咪同艦有掛
只係知去到ep9 吹到resistance嗰邊用左年幾時間都開發到 真係cls

我反而係睇到一半以為mayfield見完mando個樣，後面會犧牲自己救mando，貫徹返no living thing has seen me without my helmet

所以最後就當佢死咗

但係TLJ係暗示佢Track到係因為啲軍火廠玩野，出廠個時set左tracker係架船度喎

我覺得唔無面部表情既先難做喎
睇下V for vendetta佢都係無出樣，但係得語氣，同埋支體動作好難做到神髓。

演員親身上陣都難得啦，比著其他搵替身之後配番音算數

Black Series幾時出Mayfield

mando都有支槍

應該就有

睇左頭4集，S2 好似麻麻地咁，好mandaloriam的日常生活

感覺會擺佢入rangers

係，尾個幾集好好多

用下支線帶下主線咁

第三方勢力？
Btw唔洗加密啦

前半：
Grogu的美食之旅

後半：
主線任務

係咪得8集唔夠喉
下年聖誕先S3

Moff gideon 架艦係Arquitens-class command cruiser，啫係light cruiser， 唔係lightspeed cruiser.

今晚重睇Rogue One
真係好撚正
壯烈到仆街
由transmission complete 到完場果十分鐘作為星戰fans真係會睇到喊出黎
真係好撚激動

每日一屌：
學野啦臭閪Kathleen Kennedy，Jyn呢D先係女英雄呀
用下腦啦Rian Johnson，唔係識扭橋就叻架
捉兩條仆街打蚛蟈疫苗DLGH

係，下星期五隆重其事要著套老西黎睇

終於有人分析下個地圖了

太耐冇玩，不過都記得係要有少少技巧
搵回憶係重點，行多少少打好個底就會比較易玩
用容易玩到咁上下玩難都唔覺難

超級型呀

少少抄魂系式玩法
Boss fight 死兩三次就過到啦

好明顯就係一集有Jedi出現啦

Can't agree more
睇完新一集又諗起Rian
不過覺得mando塑造得比Jyn更立體
後尾就算唔follow the mando creed's way都說服到人
而且令成個故事更加深刻
好過第8集十萬倍

Jedi 接走grogu 咪玩完

我都覺頭嗰幾集麻麻地

成集我覺得最離奇係boba fett件長袍

同埋佢連自己件甲都唔可以靠自己拎番時候
架船點解仲會有啲高科技武器

係仆街仔偷食之旅

上返色反而覺得好奇怪

mando：mudhorn clan 既creed純屬內政其他clan不得說三道四。

jyn得一套電影，mando咁多集夾埋長咁多，實有更多時間描寫呢個角色

明明都係廣告雜誌, Mando好過Titans好多

又唔一定
mando好多時間做副本任務
每集既長度又咁短

Black series出mando版我一定買

太深色 但原本又真係好花

佢可能唔知自己套甲去咗邊，直到今季第一集先見到Mando攞咗

另外佢架船嗰個Seismic charge前傳第二集Attack of the Clones佢老竇Jango Fett就已經用過嚟打Obi Wan, 個聲J死人

配樂都超正好underrated
感覺Rogue One既宣傳明顯唔及789
但Rogue One明顯比789更正

無計789 無論 成本、演員、正傳續作個名，拎哂光環。但出哂事，屌佢老味 炒冷飯 玩女權

789係垃圾
對全部星戰迷既背叛

有冇人開新post
唔洗局限傾mando

開星戰集中po嘅話屌789應該會變咗日常

下集最後一集啦唔開集中post好快無野傾
同埋依家個post名比人屌足兩個post
如果叻叻嬲豬一式一樣開番3 咁佢都真係幾一言堂

已經開左啦佢

咁不如你開集中po啦

G Chi

Me不想破戒 你地開我推

啱啱開咗 大家幫下手推
STAR WARS 星球大戰 新集中討論區

推依個！

1001

1002